Set RB唔係問題，但......

喺天橋掟嘢落黎到出咗事唔係講聲對唔住就得㗎
希望大家諗唸

你架車比人掟中?

分化師

拉，黑警天橋向下射子彈你唔講

但你要諗下熗頭對外先得㗎，傷及手足點補救？講對唔住？
上次封鐵冇巴士我深深體會到冇車坐既慘況
我唔係搵交鬧
希望大家明白
我今日係校車司機
幫到幾多就幾多